---
layout: post
title: "Intégration et déploiement en continu @ Github (Alain Hélaïli) (french)"
date: 2018-05-02
description: "Talks de Alain Hélali à propos de déploiement continu"
lang: fr

tags:
- Git
- GitHub
- Chat-Bot
- DevOps
- Continuous-Delivery
- HuBot
- French
---
Talks de Alain Hélali à propos de déploiement continu

Intégration et déploiement en continu @ Github (Alain Hélaïli)

<iframe width="560" height="315" src="https://www.youtube.com/embed/jCwzf9adAtE" frameborder="0" allow="autoplay; encrypted-media" allowfullscreen></iframe>

Le changement c'est maintenant Alain Hélaïli
<iframe width="560" height="315" src="https://www.youtube.com/embed/Nu6dpYB7U1k" frameborder="0" allow="autoplay; encrypted-media" allowfullscreen></iframe>
